中國駐日大使館疑對日本議員施壓

自己嘅垃圾翻譯，有錯請提醒

好驚啊

好擔心個議員

屌 好撚型
話係代表個人作為神戶市議員嘅言論 然後再下一城屌打大使館twitter

佢啲po好撚痴線

網民

後續

好撚型啊屌

日本人都知係黑警自導自演

推

Push

冇人睇

推
感謝巴打既翻譯

好波

日本仔好波

勁

推多下去瞓了

我諗全世界有啲智慧既都知

好撚型

啲裝修聲好嘈瞓唔到

日本仔

日本議員民選,撚驚你支那人咩

香港日本齊上齊落

Clssssss

cls 真香港人無票但係fucking guys 有

神戶市議員

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

排華未

人地日本人驚hi你支那人咩, 把自己看得那麼高

驚你大陸狗冇得去日本炸

屌你。做咩唔翻譯埋

sor 懶得濟 不過樓下巴打翻譯咗

心水清

型爆

好撚型啊